點解泛民到而家都冇真。抗爭意志

係因為大家一直縱容佢地，令佢地覺得香港愈衰，佢地先會有存在價值，完全冇左只許勝不許敗既意志。

35+是硬道理

佢地永遠都覺得有險可守
因為有險可以令佢地有存在價值

可守就係俾藉口自己可以不停降低底線

因為有堆共諜嚟

永續

隨你地投唔投
但泛民班人就係咁諗野

根本而家係有險 冇得守。
一步都唔可以退

可止共諜 直程係做到出面，會為討好中共而放下底線

事實上佢地就係知道佢做唔做野你都要投佢地
咁估佢地做仲做唔做
佢地調返轉頭屌鳩你唔投佢地都得

搵食啫 犯法呀

建議批評 冇建設性建議嘅 一律不推文thx

所以大家真係要有共識取代泛民。

你冇選擇，可以繼續投泛民。
但我講出佢地抗爭的態度。

總之一定唔會投保皇同白票。
但有票一定投本土先過泛民

冇咩特別 佢哋保守驚呢樣驚果樣囉

投泛民》溫水煮蛙
投保皇》焦土，加速

屌 佢地為份糧咋 12萬呀 唔通博dq咩

所以唔好諗住35+成功，就可以光復香港。
只係小小既一步。長遠泛民必須取代

因為已經變咗打份工逗糧 對建設未來香港嘅imagination已經冇哂 滑哂「啞」

有咩選民就會選到咩議員